呼籲一下，下次出唔好著黑衫，或者帶定衫出去換

而家啲驚犬見到黑衫口罩就周，好高調，玩得聰明啲